［未瞓嘅入一入］大家平時宵夜食開啲咩

小妹好鍾意捱夜
但係一日都口痕
日日準時兩三點煲水淥杯麵/叮點心
但係日日咁食都會厭
所以好奇大家平時夜晚會煮啲咩嚟食

*日日

習慣夜晚做完assignment 落街食支煙買雪糕食

Doritos喉嚨爆炸

冬天食熱嘢，例如丁麵。
夏天就少食，都係飲凍嘢多。

醉雞翼 / 雞比
茶葉蛋
台灣腸
營多
再heavy少少就Mac & Cheese

我懶沖完涼唔會落街

細細包嗰啲冇事嘅

我無論冬天定夏天都係食熱野
特別係又熱又有湯嗰啲

營多啱啱煮好加片芝士一齊撈都好好食
以前中學lunch成日去啲小食店買芝士撈麵
執咗不過好彩次次我都睇住佢整

夏天真係無咁有胃口

反而冬天就思思想食個麵

冬天我會沖茶就咁一壺洋甘菊暖下身又瞓得好啲

朱古力加熱茶好正

放落去定分開食

分開，嗒完一粒然後飲茶

撈麵